支那一定要滅亡

支那已經一步步咁摧殘緊大家嘅家園，有人打算用香港百年積聚嘅財富為支那續命，無論續命成功與否，香港失去維持聯系匯率嘅本錢，港幣澳門幣都將會成為廢紙，所有香港人澳門人將會一無所有

係香港澳門居住嘅人，本地人新移民南亞人所有人，想安居樂業、想買樓、想生兒育女、想創業、想呼吸自由空氣、想停止每日150名支那間諜進入香港嘅大家，只有支那滅亡大家嘅理想生活先有機會實現。而係呢一刻美國俾左一次最後嘅翻身機會俾大家，只要香港向支那輸血失敗，支那就會玩完，永不昭生；反之，就係所有香港人同澳門人死無葬身之地

斷人衣食有如殺人父母，支那及其港共走狗正準備侵吞所有港元資產持有人嘅財富，係利害關係上，全港市民都應該企係同一陣線，要用盡一切方法手段，阻止成份報告通過。支那經濟危在旦夕，只要香港人阻撓輸血多一日，支那滅亡嘅進度就會多一分，為左自己為左父母為左妻兒子女，希望每個日都去影響身邊嘅每個人，散播反對份報告同填海嘅聲音，機不可失，時不我待，英美歐澳加在外，我地香港人在內，一齊置支那於死地

太長冇睇
不過正皮

正皮

推

今次唔好再講任何政治理念，我地香港人唔需要咩結束一黨專政、唔需要民主中國、唔需要一人一票選特首、唔需要愛與和平、唔需要爭取任何民主公義、唔需要討論填唔填海。

我地香港人只有一個終極目的，就係要支那亡國，只有支那亡國香港人先會有真正嘅民主公義，先會有真正港人治港，香港人嘅財產福利先可以延續落去，要支那亡國我地就一蚊都唔可以俾港共過俾支那。

我地唔要特首唔要特區，我地要嘅係香港，一個唔受支那統治嘅香港，我地唔要墊支那屍底，我地要企係文明國家嘅陣線，用盡一切可行手段癱瘓港共，全程向歐美直播，裡應外合搞掂支那